
		Поднимаем паруса

>		C     D        Em C        D        Em
		Поднимаем паруса, хоть темнеют небеса.
>		C       D        H      Em  C                D
		Всюду крики и обман - туман, но спокоен Капитан.

>		Em        D      Em C D
		На-на-на-на-на-на.

		Но приходит вдруг беда, пробирается вдома,
		И от мыслей голова разрывается тогда.

		Но я ищу ответ звезды знакомой свет,
		Хоть я почти упал, мне улыбнулся Капитан.

		Ты не бойся, Я с тобой, Я даю душе покой.
		Среди бури, зла, угроз, твой Спаситель Я - Христос.
		Твои вопросы и горечь слез Я на Голгофу уже принес.
		Я все уже сделал, но выбор твой. Я предлагаю - пойдем со Мной!.

		Я иду с Тобой, лишь Ты даешь покой.
		Я иду с Тобой, Иисус - Спаситель мой!
		Только Иисус!
